户口得翻100

有冇人可以教我上500挨埋呢個星期

戶

好波

戶口

認真求教

得返100蚊都仲要賭

我分幾錢一注買好？

冇錢過生活

依度波台定賭博台

體育台

allin

般尼主勝
有7百幾比你洗

跟

推

買包煙咪算 食煙當食飯

唔食煙

10注六合彩

教佢啦CHING

買左40

慘

gel頭

1:1都係和

兩注只能活一注

都收返少少

hku 學生好波

唔好爆就好

話半和果個 比番錢人啦 真係害死人

87.4now

好彩冇買大

買10蚊 維拉2:1

去淋病門口乞

miss左

補翻

100蚊都無野可以再輸架啦

水鳩人
仲叫人買60

有冇人幫下我

仲剩返幾多

67

冇得諗，落樓下買2隻4仔打個飛機，訓個覺咪算囉

拖連奴 讓球-1
主勝 有無機

史雲斯個場
主勝
李城週中踢完打比郡未回氣

串左

9 mins 2:0

16 mins 3:0

俾個戶口number

tg比？

串撚埋車仔第二球

唉

53 mins 4:0

般尼主場唔差架

63mins 5:0

睇唔開

一舊水仲要分開買

唔好咁貪心
拎返個感覺先

唉好差既運氣

好似之前咁買allin咪渣都冇得剩

所以買住一埸先拎返個感覺

有咩水

btw多謝你咁support我

5:3.....

10分鐘3球

聖伊天 VS 羅連安特
主勝

5:3 完

跟左即場

1:0

我大學時試過戶口得番幾十蚊
天無絕人之路

認衰仔問親朋借少少錢啦

2:0

信就買10蚊 博一博啦樓主

前面買左小小
晏d入

得個5倍幾

知道

串左車仔炒左

好靚

希杭ng好冇

2:0
組織

唔熟

留個名 同留主一樣得返100
輸咗2000

共逸之
我得翻30

你落左希杭?

冇

星期日 2 西班牙甲組聯賽 維拉利爾 對 馬拉加 12/02/2017 0 : 1
1 : 1

又bin

打錯係50

咁聖伊天你仲有冇串其他 ?

買車仔個場證明你仲未經驗
因為真係無可能會買車仔

唔敢串

次次都比軌伏 買親佢都冇好日子過

咁有機喇

般尼神主場 主場啲盤贏足
我呢場都買左下盤盤 無可能會買車仔咁傻仔

早d遇見你就好

愈窮愈要賭。

愈賭就愈窮

駁唔到

輸唔緊要
最緊要知輸係邊

Btw 3:0

你好勁

西維爾角大得唔得

得 不過最好睇定啲 即場先入

唔好玩呢D住
基本野都無熟

但我睇主隊擦角唔算勁 客隊客場唔擦角

今晚仲有冇心水

8.5或7.5入比較著數 再睇下到時比數
拉斯下半場啲角球有勁下

thx

90 mins

4:0

cash

2:0 完場

For Reference
少少地

肥肥

加油

樓主得100
買唔到讓球盤

巴打報數

賭仔唔抵幫，寧願燒左佢都唔好幫賭仔

全場先得5角

應該有80幾
要等佢埋數之後先睇到

唔識咪撚鳩買啦垃圾

講得岩
唔好鳩買

樓主去m記執野食啦

買頭場客

真？

多謝

你過畀我買讓球算啦

不如你過比我起機我再過翻比你

澳假無即場？
又唔係跑馬

昨晚輸左
又要追數
共勉之

我買左10.5角大
不過最近運麻麻地

你意思係叫我買對家？

你可以試下
輸左唔好話我點9你

依加仲有幾多?

60

買勝利讓球客同fg好冇

正正經經返日工都有5,600啦

最折墮得$9.xx

一日工5600 介紹下好wo

日日翻都制

酒店炒散

仲諗住勝利夠正氣會半大

我得返$50，衰過樓主

我而家都係

話左你架喇

冇得救

你話喇，而家點算好呀

就係因為唔冷靜

本身1000
而家10

一團和氣

睇左幾個網 覺得無把握
無落

沒買我對家咩

買咪收錢有2.1倍好似
一陣睇下有沒心水比你
自己執生

大家一齊羊多d

屌你老母啲人係咪有心伏鳩人
全部毒水

點睇

等我燈神比啲啟示大家先

有d想跟你買

想問下你，有飯食未

問朋友借左幾舊
不過想滾翻大呢幾十

曼城 讓和 你信唔信

如果你有心害我既 我都冇辦法

利申鏝

買十蚊試下囉 唔會害得死你掛....

洗唔洗陪你一齊買 因為我都輸淨好少

中咪一齊fat

你仲有幾多結餘

40

18.9

祝福你
中左可否派我

鳩買

翻身可否派我

why not

祝福大家都可以翻身 我得返最後$10

買入球單雙 博一博

我都祝福你

2串1 伊巴和主 同漢落win $10

有3場跟我喎
拉素個場我博一博炸
AC傷兵多 拉素實博盡 但我博AC守得住先買高一格角大
曼城伊巴-1都有啲信心

見你琴晚幾準

不過鏝西波
成q日輸盤
哥狗

琴晚3串1角球 祖記都大唔到
西維個場啲角仲要半場5個 下半場1個都無

鏝會贏 但般尼茅夫唔弱 曾經主場同阿記賽和過
不過阿記第四 鏝狗一定會贏 博佢贏多幾粒

今晚係翻身之夜

希望啦

贏埋猁

巴打係咪學生

係呀

呢場夠膽買讓和
夠POP!

爆

今日澳假0:0完場已經覺得冇咩野係冇可能

咁就斷左

本身仲諗住串半大3.幾倍

Sor 害你冇十蚊

求派

派我

冇所謂啦

真係中哂

真係勇士 連收錢條曲都出埋

我以為會斷拉素 話哂高一格嘅角大黎

琴晚仲買左條半蛋 但斷鏝狗 好彩中返半場主客和

好勁

可惜今晚無乜心水

帶領我起機ok?

今晚嘅波好難買好難賭
唔想害人呀

第日再跟你

我琴日只係中左伊巴主-1
條2串1
曼城-1 串 拉素win 豬左
Ac 停兩個正選
拉素都win 唔到
但overall 賺

A米個龍同後防都唔弱
就算有傷兵有人停賽都好 都守得幾好
唔係嘅話意超盃點贏祖記呀
個個呢場去買上盤 但明明琴晚呢場係最有暗湧嘅一場黎

兩位大師照我ok?

而家得翻20$ all in or nothing

今晚好難買 無論盤 角球 入球大細 都難觸摸

我自己就睇好
列斯聯
紐卡素 大
白禮頓 上盤
巴塞角細
多仔角大

但今晚唔買好過買

咁避一屌

避

我覺得
巴塞 加多仔 win

我都覺呀 但諗諗下 真係有咁多上盤開得出 ？

多仔唔係前幾日先輸咩

巴打最後20$起機？

係

咁買ok?

好博下 九成會斷

我見多仔個場兩邊半場都好攻得

最尾個小小都比巴塞伏我
此post應該完la
多謝各位陪伴我
祝 贏多d!

買4串1都唔跟我上面買
樓主

巴打你啲過關好勁 有跟到

但斷左白禮頓個盤 累左你 Sor

唔緊要啦 唔會怪你 想繼續跟你過關

幫幫忙 50蚊想上番500回本

有邊個估到巴塞會俾巴黎大炒

睇下先 今晚都應該無嫁啦

所以琴晚我先玩角球

應該隔一段時間先會再起機

今晚有冇水

不如咁多位手足嘗試下翻入波post到討論

波post都有人小圈子傾計

對你唔住 唔記得Post上黎
以為個Post無哂人

我跟實你等你帶我發達

但你個名要消滅我喎

係喎

今晚帶領我ok?:

盡量啦 一有即刻Post上黎
今晚歐霸真係要度度先
歐霸對於我黎講都幾難賭

頂撚到

Lm學野

長推個post

巴打挨唔挨到今個月？

留名

巴打而家幾錢？我斬係100蚊起家，一齊斬狗會

$600起家 得返$100
痾煙了

一條3串1都番哂黎啦 一齊度波

戒賭

呢個幾星期慳小小
希望月尾前可以上翻路

0

齊齊今晚一齊斬狗會

歐霸無乜心水 信心又唔大
今晚小小注過下關算

戶口得返$10 跟巴打搵食

自己開左個post 比其他巴打可以交流 覺得自己人生好有意義

一齊屠狗 我今晚贏錢就派你

戶口得番100蚊一試系列

卡斯洛達
薩克達
羅斯托夫
上述全部角細 同埋都係0200時間
小注好啦 今晚真係R爆頭 好難度
若中哂就出0405

原意係幫助樓主
點知樓主亂鳩咁買 輸鬼哂

祝巴打中

得$10gun唔到 等狗公巴打出

出左啦

Gun

我真係好白癡

事實你係
個晚明明出左條18.9倍嘅4串1比你 你過去串多場法乙半場波蛋0:0

我果日淨係跟左十蚊

都好呀 收返百幾蚊

因為平時成日過唔到關所以先冇信心

我成日過關都會斷一場
希望今晚成功幫到各位巴打

今晚跟左你三十蚊

卡斯洛達原來係0000開波

我買左9.5s

薩克達個場有少少擔心

第一場輕鬆過

若成功中哂 0405就
畢包 角大
比達錫斯 角大
阿積士 客勝
0405呢3場信心極低 中左0200嘅話忍唔到手就玩下
訓先

第一串過左

得個5.8倍 0405我自己都無買到
本身都唔建議買 好難度真係

琴晚輸一舊 買番隻強者沖沖喜先

和波味濃

做乜鳩學咗另外個post 講隻game 「負債就是要賭博來還」

頭已gel

番工坐等全場強者2-0

帶領埋我巴打

輸淨80

今日幾好

巴打我仲未翻到身

琴晚咪出左上面條3串1角細 成5.8倍 都唔夠 ？

樓豬加油
前日輸2500蚊 入咗100蚊
跟住宜家已經贏返3000蚊
已翻身

琴晚訓著左

留名繼續跟

今晚有咩波 返緊工好忙

真係全和喎

荷甲 荷乙個啲 巴 我淨係輸淨80雞 淨係中左你條三串一 廿蚊

遲下會唔會出水

好彩姐 比我 我都會買客隊受讓

等我再睇睇先 乙組我弱項黎

澳假有無水

食飯有時間睇下先

強項係咩 我準備all in

無強項 只有弱項
切勿All in最多推一半比較好

澳假有啲睇好細波 多角 噴射精

多角同路

11.5角大
3樣黎講 多角比較大信心
細波同噴射精唔好買啦

買左10.5 11.5 20蚊

睇好細波 btw買左波膽 一齊贏

2.5細 有啲博 唔係好穩咁
但我睇好兩隊攻唔入

而家先得1c

仆街買咗角大

2c

我都中伏
對唔住各位巴打

準備gel頭 仲有半個鐘

細波 下盤
係角大唔到

為表誠意 今晚
凱沙羅頓
布倫瑞克 角大
貝迪斯 角大
摩納哥 -1

單場定過關好

海沙要上盤？

係 小注好啦

冇信心？

有信心 但我唔想到時輸左連累你地

串唔串好

我就係咪都串嫁啦 你地個人喜歡啦

你啲角好準

準條毛 今場輸澳職
岩岩返到屋企先睇到噴射機無心戀戰到呢

你點串？ 大注？

平注兩舊水買盤串

X1定4x5好

8c gogogo

200蚊串盤 200串角？

200蚊4串1 串埋哂去

最後200了

咁巴打量力而為啦
我唔想累左你

今晚仲有無心水
想參考

科布雷索 同 侯治柏度盤
前者走盤機會都比較大
後者應該會嬴半格

如果你要問乙組波就真係無啦
我買親荷 法 乙都好差 德乙勉勉強強都得得地

荷大成日開半大

狗會開到3.5買唔落手

有2注同路已買

跟狗公巴打 不過琴晚跟完而家淨係夠跟串兩場角大

跟左布倫角大

跟唔切

停哂角 最後十分鐘啦 比多兩隻黎洗下啦

72分鐘8隻角 之後成廿分鐘都無角
對你地唔住 我都係唔再出水啦

唔洗咁嘅 冇人估到啦

凱沙 同 貝迪斯收錢

喂咁啱啊ching

睇番原來手多串左和波哥

綠帽綠角下盤黎

日盃應該入球細

求你繼續出

中左綠帽綠角入球細咪繼續出

贏到就繼續推 推到1900澳職

半場2:0早知真係買
唔再出水啦

玩完0:2

一早都知 啲射門好準
但諗住決賽 大家都踢得緊啲 拉長啲時間先黎攻
無諗過紅鑽守唔到
下半場一定仲有波入嫁啦

邊隊入

好想買696

唔知 見2:0我連場波都無睇到啦

我就快變第二個樓豬了

我已經係啦

一齊推上去

琴日攞淨500蚊 家陣輸到得返100蚊

都叫有500洗下

係攞淨戶口500蚊 無啦啦就輸左四舊水啦要

巴打贏左馬？

燈神岀現2:2

無 馬仔都輸埋

都話下半場都有波入

咁都比我返生
天無絕人之路

500

得返100蚊睇你Post都無用
唔夠錢買盤

最後100蚊都比我上返去
樓主你都得

聽日有錢用la 出下馬水得唔得

得 無問題

馬水 跟親人都唔中 唔想再遺害人間了

馬係難啲嘅 但賠率夠哂高

成班職賭

點定義職賭先

賭波賭馬

娛樂下姐 點算係職賭呢

但係你贏好多

輸淨100 留名起機

雞仔注黎炸麻
我又唔係啲咩學生哥

法蘭克福
白禮頓 大
諾域治 大
列斯聯
皇馬 角細
5串1 唔知個Post仲有無人呢

有

啱先溫書

唔再出水啦 又輸

針

今日贏好多

愛上左完場高水角

R1 1 5 6 10 (5,6)
R2 1 3 5 7 11 (1 拖 3 5 7 11 三重彩)
R3 1 2 5 10 (2拖1 10）
R4 1 4 6 9 (4 9）
R5 1 3 5 7 (1拖3 5）
R6 1 4 6 11 (4拖1 11）
R7 3 4 5 7 10 (7拖 3 4 5 10 三重彩）
R8 1 2 5 8 (2 8)
R9 2 3 4 8 10 11 (2拖3 4 8 10 11 四連環)
R10 2 8 9 13 (8拖2 9）

括面個啲就係我會買嘅
而紅字個啲就係比較有信心
不過我呢排咁黑 大家可以參考下
唔信我啲心水嘅話當少幾隻馬仔

由place開始玩

希望你贏晒之後派我

玩位置Q 刀仔鋸大樹

5，6位置q?

買左10蚊
頭場跑 2 3 8
一隻都唔中
都預左第一場爆冷

未接觸過馬 完全唔識點買

咁唔好買 唔識買 贏得快輸得仲快

r2咁買好唔好

咁樣買到嘅咩 你買位置Q好過

不過R2應該唔會爆冷 你等R3半冷好啲 我覺得

買到
位置q邊兩隻好

3 11 or 7 11
1 11就好大機會跑出

gun

樓豬咁快有錢啦？

樓主一出糧又狂賭

2 1 3 Sad 跑出1 3 隻11號食屎

咁都比史卓豐條撚樣跑到出黎

本身諗住13最後揀左1,11

入左100咋 本身用黎買六仔 點知已經輸左廿雞

27倍

第3場轉買1拖2 10
羅理雅岩岩個場騎到咁核凸

調轉拖有咩分別

今日可以針

炒哂今日 買我對家吧啦

中左 4,6
不過冇買

跑第4無錢收個喎同學仔

睇錯
田泰安6.幾都發發

終於中返 收返380

買左單T 真係四重彩都中呀呢場

跑咩

btw呢到變成你贏錢日記

跑 5 7 4 10
我出哂水比樓主你跟

all in

篤錯

狗錢贏幾多

暫時都係贏幾舊水
呢排黑 始終唔敢買50蚊以上
都係20 30玩算

第7場中3重彩喎
巴打買左幾多？

唔好睇啦 四重彩都中呀個場
最後唔敢買 轉買左單T

差好遠喎，單t同三重彩
巴打你仲好似靈活玩？
不過贏少少都好過輸

Yes yes yes
禮拜三繼續有料應該 今日都執幾舊 不過買少左

最後200 森多利亞點睇

角大應該

四拳難敵狗會

斷左加柏隊垃圾射失12碼 有預感之後個啲會中哂

冇人要起機

求起機

我燈既

我一出水就燈哂 唔出就中

半場阿贏3:0/4:0

輸哂就戒

一派彩就買兩舊落去
嗱 睇路呀 我出水就好燈嫁啦

度左好耐？

OK啦 不過今晚為賭而賭炸 無乜信心
今晚1860大 阿記角細 馬里迪莫主勝 比較大信心啲 你想跟最好淨串呢3場
聽日有英甲 歐聯 或者可能有英乙
呢啲信心比較大

lm

琴晚戰積如何

淨係買左上面條過關就訓左
贏啲單頭錢囉
亞冠
西流 角細
獅吼 角大
主勝
首爾 角大
4串1

我銀行戶口得返13.7
應該點算

六合彩 完

del左app

斷尾關角大

巴打仲有無水

今晚再度度先咁

利申唔夠200買盤

曼城 角大
下體會 角細
錫周三 入球大
打比群 主勝

唔洗買盤 反正打比群出面都係讓半一
我都係買100蚊 4串1炸

個個都跟 炒左唔好怪我

角大同細你買咩中位數

正常水位囉

跟左
巴打幾大信心?

正常即係幾多

都幾大信心下

曼城過往盤口讓得一球 曼城都會狂攻
狂攻得黎又多角球 呢場睇摩納哥點清波

錫周三 同 賓福特 入球能力都唔弱
睇返賓福特已經連續9場開大波
而錫周三就連續三場大 並且近10場6場大
相信呢場大波都應該有機

打比群唔洗多講 兩場都可以係法定時間和到李城
雖然打比群近況好弱 但相比伯頓作客能力黎講
打比群應該可以小勝一球

馬體會就最有暗湧一場 因為始終利華攻力唔差
而且利華經常都會底線傳中傳中再傳中
呢場要睇馬體會控球率有無55%或以上
如果有嘅話我諗角細唔難嘅

咪曼城10.5大 下體會0.5細

曼城角大有小小保留
會唔會直插主win 仲好？
曼win x 下體角細 x 打比 x 鍚大波

學到野

睇唔透 出面盤口上雙方都有上有落
曼城連些路迪都贏唔到

個人 加 數據分析姐
話唔定今晚又燈哂呢

控球比率有六四比嘅話呢場分分鐘有12隻角或以上

狗公巴打跟左你希望唔好輸

希望唔會又斷一關

家陣咁多人跟 好大壓力
訓五收唔到錢唔好屌我

岩岩亞冠個場真係戇鳩鳩
差2個都有嘅

10蚊訓身

係驚下體會個場 如果下體會拎唔到55%控球嘅話
呢場真係危 好有暗湧呢場

跟左了 什麼也不怕
聽朝等收蚊

最後10蚊

訓教去 唔知聽朝有無錢收

又要追數

推得咁快

豬到得返$20
不過巴打出4中3都犀利
繼續跟

打比群咁都唔入 注定真係輸

差少少 無計

輸晒

今晚玩下馬仔算 贏左就繼續買波波
今晚西維爾 主其他
博李城收皮先

咁樣亂賭
你都幾難贏

有幾賭
上個禮拜先100--》6000黎
最多家陣都係輸幾舊水炸麻

李城應該收

睇下馬仔有無斬獲先 有嘅話屌一舊水西維爾主其他

馬仔就不了
買親都輸

我都係信份貼架炸
到時臨場睇下賠率先揀2/3隻買位置Q

你既心水 ?

咩黎
馬會自己出架

馬會水黎掛 睇下右上角
我都係個FD Send比我架炸
每個賽馬日我都係靠呢份貼搵食

全部過關位置點睇

你鍾意啦 我都係到時臨場睇賠率做人架炸

玩馬仔玩成點

尾場求水

2，6單棍

和和果果咁囉

姐係獨贏及位置？諗住玩一次唔玩

位置Q 買腳 2同6

睇到你出就好驚輸

因為已經輸左 跑 4 5
都係唔再出好啲

2號做膽拖4 12

2 6中段個位唔好 又唔早啲發力
去到最後先發力 個陣都比人拋棄緊

你老尾莫雷拉拎左騎師王尾場都要跑出黎

今晚波有無水 想贏番d

我出水就炒架啦 不過今晚我買左3場歐霸角細
信不信由你啦

9.5定10.5

我就買左9.5

同路 gg了

祝你地收錢

馬仔係古惑d

自私就中 一出水就炒
一齊炒車啦巴打

又唔係嘅 我份貼入面得R3同R4唔中
其餘個6場都中哂位置Q個喎

我單頭唔同注咁買
你過關？

馬仔贏幾多

中位置q都羊唔少

10c

拖得多 都唔係贏好多

斷一場

又差一球

仲要90分鐘先爆

巴打有睇場波喎

9角到90分鐘我心臟病 之後10c病發順便針埋

今晚點睇

真係咁唔好彩

0000
奧林比亞高斯 角大
0200
畢爾包 角大*
辛尼特 角細
比達錫斯 角細*
0405
真特 +2
薩克達 角細*
哥本哈根 角細*
亭克 角大*
羅斯托夫 角細*

有打*代表我會買
呢排好黑 睇過參考下就好啦
唔同路可以唔跟 唔想害人

等等度 希望唔好同路

其實無咩意思
你又唔係買單t/四連環
你一場4/5隻互串或1膽拖3/4腳
買正q位置q,仲要大熱
分簿自己個投注
同賭波圍飛買決贍一樣
呢d真係贏粒糖，輸間廠

係呀 所以我咪睇賠率做人
一見到份貼啲大熱Q我個場基本上就唔買 買黎無肉食
我買親都係啲半冷Q
雖然份貼得R3 4唔中
但係有幾場中不過都係大熱 個啲場數我咪無買到囉

同埋你見份貼有啲場數出好多隻馬
不過我最多都係揀1膽2腳架炸

千其唔好同路 同左路買我對家都得

狗公鍾唔鍾意玩即場

澳職或者 禮拜五六夜晚都可能玩即場
因為第二日唔洗返工麻

第一場唔同 其他同路

奧林比亞？定畢包？

我好黑個喎 小心睇路
呢4場加埋亨克個場 我都好睇好開得出

奧林個場 可能你轉運呢

係主隊比較少角球 不過呢場開9.5中位數 有機會大到

平時你點睇角球

雙方控球率 過往角球數字 陣容

琴晚有幾多人比皇狗玩撚死

只玩角球

琴晚傻嘅先會買皇馬
西甲鬥獸棋黎 皇馬已經對賽5次未贏過華倫
對上一次贏都係僅勝一球 買下盤最多走盤
可惜琴晚斷左費倫巴治絕殺角球到

綜援出左雙糧
又有錢賭了

又可以鋪草皮啦

買左3條過關 好緊張

買左8串1 希望中

大家都野心大

中左派我得唔得

當然無問題啦

派埋俾我

你買角大？

She txxx?

求你中
認住我 我係樓豬海明威

有冇過曬咁多關

買左4條2串1
每條都豬一關
我屌

斷左

邊關

比達錫斯 同 薩克達 買左角細

屌 完全同路 你諗法應該同我一樣

比達錫達好爆得 斷左都算
你老尾 薩克達半4全12

澳假點睇

電話都壞埋 想講呢場我買左悉尼盤

買左角細

時運差

等出糧先再賭

kc哥

有咁易馬會執鳩左啦

整電話都要2388 慳返啲賭錢 出糧再賭

唔賭都可以傾下角球

禾堡角大巴打點睇

德甲 西甲都偏向角大

iphone爆moon?